一人一間「成日話結業, 但又keep住無執」嘅鋪頭

請出招

卓悅終於執左

元朗大棠路同大馬路交界個間鞋鋪

嘉頓隔離有間賣鞋既舖頭
我幼稚園個陣已經睇住佢話執
但到依家都仲未執

尖沙咀間cd鋪 冇人夠佢黎

尖咀地鐵站隔離間cd鋪

深水埗黃金有間賣波鞋既

我有留意過
但佢只係話清貨
冇話執

活力

尖沙咀cd舖

我樓下

以前裕民坊個間cd鋪

呢間真係冇得輸
大約09年個陣要搵套戲,去尖沙咀行,第一次見呢間CD舖
之後有時行尖沙咀經過都仲見到係到
12年有次同FD食飯,臨散前有個FD話想買CD,就走去呢間野到買
6年後今日,唔知依家仲係唔係到

係度，最近仲有得賣單車

騙左我入去買左隻鐵達尼

荃灣荃豐地牢賣電腦野果間

荃灣戴倫趾診所對面間雜貨舖
由我小學講到依家大學畢業都未執

佐敦都好似有

各大兩蚊店

沙田瀝源有間運動舖話執
屌佢老母林住就執去買個羽毛球拍 本身都唔算平噶啦
買完過佐一個月到 佢話續約成功唔撚執！
我屌你老母！！！！！！

荔枝角賣家具電器
btw樓主一個都唔講會唔懶咗啲

其實有間 ...但佢最後真係執咗....雖然拖咗五六年...

扶手電梯其中一間賣碗碟

噶你老母咩